Twitter真係好需要人， 連華耿趙3人幫都開哂twitter搞文宣影響trump選舉

如果大家有留意開，趙立堅撩起火頭trump中計火起講左句chinese virus即刻比美國人同5毛圍插佢racist， 再加微信群瘋傳， 目的係比美國支那狗睇到唔投trump一票

如果大話講1000次就會成真， 我地可以做既就係講真話10000次等同路人知道佢地唔孤單同埋反蓋5毛既文宣

黑警page幾日就過30萬like證明我地團結過廢藍， twitter可唔可以都咁團結?

唔好又講中計啦
trump 唔出聲又係叫默認

twitter會推

推

中咩計 講真
佢講完大把人大快人心
呢單野老屈美國 我唔信美國人唔嬲

師兄點知美國人嬲唔嬲 我就淨係見到報章改口風 唔知當地人點睇 但依照我平日睇開社交媒體cmt 美式港豬多得驚人

p.s twitter 會推

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

推，連登仔一定要上twitter 先可以改變風向

push

老實講美藉支那人本身都唔會想投侵侵啦
不過Twitter要人就真 比起支那肺炎開始之前多咗好多5毛
啲5毛仲有分種類
1.無腦小粉紅
通常冇icon，follower少過20，有機會follow咗幾百人，言論以人身攻擊、詛咒等無意義內容為主
2.扮中立外國人
有icon，follower同follow數正常，但從推文內容睇得出係支那人 呢啲ac嘅cm like數會高過普通5毛好多（短時間內就已經異常地多）
3.淨係like 5毛cm
唔會自己cm，用嚟營造5毛言論有好多真人認同嘅錯覺，外國豬好易信

佢地講嘅嘢個意思大部分都係「美國先係傳支那肺炎嘅兇手」「有科學家/資料證明支那肺炎唔係嚟自支那（冇source）」「支那喺抗疫方面有好大貢獻（冇講貢獻啲咩我都諗唔到支那幫咗啲乜）」

大家見到手足嘅cm tweets 都like下推下
5毛直接report唔洗同佢嘈 嘈反而推咗佢地上去
辛苦曬咁多位手足